escape from tarkov 新手

有冇人一齊玩：0）
Solo 好似玩緊恐怖game緊

contact?

discord？